Chat History Export
==================

ID: 1
Timestamp: 2025-08-24T16:44:35.250700
Prompt: why do we use python in AI?
Response: Python's clear syntax and extensive libraries like TensorFlow and PyTorch make it ideal for AI development.
Tokens Used: 23
--------------------------------------------------

ID: 2
Timestamp: 2025-08-24T16:53:21.217052
Prompt: Hello
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 21
--------------------------------------------------

ID: 3
Timestamp: 2025-08-24T16:54:49.845879
Prompt: Hello
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 21
--------------------------------------------------

ID: 4
Timestamp: 2025-08-24T16:56:23.212724
Prompt: who is the president of russia?
Response: Vladimir Putin is the president of Russia.
Tokens Used: 13
--------------------------------------------------

ID: 5
Timestamp: 2025-08-24T17:30:35.127944
Prompt: Test message
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 22
--------------------------------------------------

ID: 6
Timestamp: 2025-08-24T17:32:33.897675
Prompt: Test message
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 22
--------------------------------------------------

ID: 7
Timestamp: 2025-08-24T17:34:32.105155
Prompt: Hello
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 21
--------------------------------------------------

ID: 8
Timestamp: 2025-08-24T17:34:35.747335
Prompt: Test message
Response: Error: LLM service unavailable (429 You exceeded your current quota, please check your plan and billing details. For more informatio)
Tokens Used: 22
--------------------------------------------------

